# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# larry <larryw3i@163.com>, 2021-2022.
# larryw3i <larryw3i@163.com>, 2022.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Pygubu 0.7\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2024-04-21 21:44-0300\n"
"PO-Revision-Date: 2022-11-27 11:48+0800\n"
"Last-Translator: larryw3i <larryw3i@163.com>\n"
"Language-Team: Chinese - China <larryw3i@163.com>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Gtranslator 42.0\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0\n"

#: ../pygubu/src/pygubu/forms/validation/constraint/form.py:8
msgid "This value is required."
msgstr ""

#: ../pygubu/src/pygubu/plugins/awesometkinter/button.py:22
msgid "button color"
msgstr "按钮颜色"

#: ../pygubu/src/pygubu/plugins/awesometkinter/button.py:25
#: ../pygubu/src/pygubu/plugins/awesometkinter/button.py:63
msgid "text color"
msgstr "文本颜色"

#: ../pygubu/src/pygubu/plugins/awesometkinter/button.py:61
msgid "background color \"should match parent bg\""
msgstr "背景颜色（应该匹配父控件背景颜色）"

#: ../pygubu/src/pygubu/plugins/awesometkinter/button.py:68
msgid "indicator ring background \"fill color\""
msgstr "指示环的背景填充色"

#: ../pygubu/src/pygubu/plugins/awesometkinter/button.py:74
msgid "indicator outline / ring color"
msgstr "指示轮廓/环的颜色"

#: ../pygubu/src/pygubu/plugins/awesometkinter/button.py:77
msgid "check mark color"
msgstr "检查标记颜色"

#: ../pygubu/src/pygubu/plugins/awesometkinter/frame.py:30
msgid "color of frame"
msgstr "frame 的颜色"

#: ../pygubu/src/pygubu/plugins/awesometkinter/frame.py:76
msgid "use vertical scrollbar"
msgstr "使用竖向滚动条"

#: ../pygubu/src/pygubu/plugins/awesometkinter/frame.py:85
msgid "use horizontal scrollbar"
msgstr "使用横向滚动条"

#: ../pygubu/src/pygubu/plugins/awesometkinter/frame.py:94
msgid "auto scroll to bottom if new items added to frame"
msgstr "自动滚动到底部如果新项被增加到 frame"

#: ../pygubu/src/pygubu/plugins/awesometkinter/frame.py:98
#: ../pygubu/src/pygubu/plugins/awesometkinter/text.py:55
msgid "background color"
msgstr "背景颜色"

#: ../pygubu/src/pygubu/plugins/awesometkinter/frame.py:102
#: ../pygubu/src/pygubu/plugins/awesometkinter/text.py:96
msgid "color of scrollbars' slider"
msgstr "滚动条的颜色"

#: ../pygubu/src/pygubu/plugins/awesometkinter/frame.py:109
#: ../pygubu/src/pygubu/plugins/awesometkinter/text.py:102
msgid "color of scrollbars' trough, default to frame's background"
msgstr "滚动条内部的颜色，默认是 frame 的背景颜色"

#: ../pygubu/src/pygubu/plugins/awesometkinter/frame.py:116
#: ../pygubu/src/pygubu/plugins/awesometkinter/frame.py:123
#: ../pygubu/src/pygubu/plugins/awesometkinter/text.py:108
msgid "vertical scrollbar width"
msgstr "竖向滚动条的宽 "

#: ../pygubu/src/pygubu/plugins/awesometkinter/__init__.py:5
msgid "AwesomeTkinter"
msgstr "AwesomeTkinter"

#: ../pygubu/src/pygubu/plugins/awesometkinter/label.py:41
msgid "milliseconds"
msgstr "毫秒"

#: ../pygubu/src/pygubu/plugins/awesometkinter/progressbar.py:48
msgid "color of base ring"
msgstr "底环的颜色"

#: ../pygubu/src/pygubu/plugins/awesometkinter/progressbar.py:54
msgid "color of indicator ring"
msgstr "指示环的颜色"

#: ../pygubu/src/pygubu/plugins/awesometkinter/progressbar.py:60
msgid "percentage text color"
msgstr "百分比文本颜色"

#: ../pygubu/src/pygubu/plugins/awesometkinter/progressbar.py:66
msgid "tkinter font for percentage text"
msgstr "百分比文本的 tkinter 字体"

#: ../pygubu/src/pygubu/plugins/awesometkinter/progressbar.py:76
msgid ""
"font size to progressbar width ratio, e.g. for a progressbar size 100 "
"pixels, a 0.1 ratio means font size 10"
msgstr ""
"文本尺寸相对于进度条宽的比例，例如：给进度条尺寸100个像素，当此处值为 0.1 时"
"字体大小为 10。"

#: ../pygubu/src/pygubu/plugins/awesometkinter/progressbar.py:83
msgid "base image for progressbar"
msgstr "进度条的底部图片"

#: ../pygubu/src/pygubu/plugins/awesometkinter/progressbar.py:89
msgid "indicator image for progressbar"
msgstr "进度条的指示图片"

#: ../pygubu/src/pygubu/plugins/awesometkinter/progressbar.py:95
msgid "color of parent container"
msgstr "父容器的颜色"

#: ../pygubu/src/pygubu/plugins/awesometkinter/text.py:58
msgid "foreground color"
msgstr "前景颜色"

#: ../pygubu/src/pygubu/plugins/awesometkinter/text.py:61
msgid "border width"
msgstr "边宽"

#: ../pygubu/src/pygubu/plugins/awesometkinter/text.py:69
msgid "include vertical scrollbar"
msgstr "包括竖向滚动条"

#: ../pygubu/src/pygubu/plugins/awesometkinter/text.py:77
msgid "include horizontal scrollbar"
msgstr "包括横向滚动条"

#: ../pygubu/src/pygubu/plugins/awesometkinter/text.py:85
msgid "automatic vertical scrolling"
msgstr "自动竖向滚动"

#: ../pygubu/src/pygubu/plugins/awesometkinter/text.py:92
msgid ""
"maximum characters allowed in Text widget, text will be truncated from the "
"beginning to match the max chars"
msgstr "控件内文本（字符）的最大数量，超过指定数量的文本会被切出"

#: ../pygubu/src/pygubu/plugins/awesometkinter/text.py:114
msgid "horizontal scrollbar width"
msgstr "横向滚动条的宽"

#: ../pygubu/src/pygubu/plugins/customtkinter/ctkbase.py:210
msgid "Color behind the widget if it has rounded corners."
msgstr "如果有圆角，颜色会出现在控件后面。"

#: ../pygubu/src/pygubu/plugins/customtkinter/ctkbase.py:220
msgid "Main color of the widget."
msgstr "控件的主要颜色。"

#: ../pygubu/src/pygubu/plugins/customtkinter/ctkbase.py:298
msgid "Default color theme."
msgstr "默认的颜色主题。"

#: ../pygubu/src/pygubu/plugins/customtkinter/__init__.py:6
msgid "CustomTkinter"
msgstr "自定义 Tkinter"

#: ../pygubu/src/pygubu/plugins/customtkinter/tabview.py:95
msgid "The 'name' argument of method: CTkTabview.add(self, name: str)"
msgstr ""

#: ../pygubu/src/pygubu/plugins/customtkinter/widgets.py:323
msgid ""
"Specifies the list of values to display. In code you can pass any iterable. "
"In Designer, a json like list: [\"item1\", \"item2\"]"
msgstr ""

#: ../pygubu/src/pygubu/plugins/customtkinter/windows.py:104
msgid "Set the maximum window size."
msgstr ""

#: ../pygubu/src/pygubu/plugins/customtkinter/windows.py:105
msgid "Set the minimum window size."
msgstr ""

#: ../pygubu/src/pygubu/plugins/pygubu/accordionframe.py:27
#: ../pygubu/src/pygubu/plugins/pygubu/accordionframe.py:71
#: ../pygubu/src/pygubu/plugins/pygubu/calendarframe.py:41
#: ../pygubu/src/pygubu/plugins/pygubu/colorinputbo.py:23
#: ../pygubu/src/pygubu/plugins/pygubu/combobox.py:27
#: ../pygubu/src/pygubu/plugins/pygubu/dialog.py:51
#: ../pygubu/src/pygubu/plugins/pygubu/dockfw.py:32
#: ../pygubu/src/pygubu/plugins/pygubu/dockfw.py:78
#: ../pygubu/src/pygubu/plugins/pygubu/dockfw.py:132
#: ../pygubu/src/pygubu/plugins/pygubu/editabletreeview.py:31
#: ../pygubu/src/pygubu/plugins/pygubu/filterabletreeview.py:29
#: ../pygubu/src/pygubu/plugins/pygubu/hideableframe.py:17
#: ../pygubu/src/pygubu/plugins/pygubu/pathchooserinput.py:88
#: ../pygubu/src/pygubu/plugins/pygubu/pathchooserinput.py:127
#: ../pygubu/src/pygubu/plugins/pygubu/scrolledframe.py:71
#: ../pygubu/src/pygubu/plugins/pygubu/tkscrolledframe.py:84
msgid "Pygubu Widgets"
msgstr "Pygubu 控件"

#: ../pygubu/src/pygubu/plugins/pygubu/combobox.py:31
msgid ""
"In designer: json list of key, value pairs\n"
"    Example: [[\"A\", \"Option 1 Label\"], [\"B\", \"Option 2 Label\"]]\n"
"In code: an iterable of key, value pairs"
msgstr ""

#: ../pygubu/src/pygubu/plugins/pygubu/dialog.py:54
msgid "Determines if dialog is run in normal or modal mode."
msgstr "决定对话框的运行模式：正常或 modal 模式。"

#: ../pygubu/src/pygubu/plugins/pygubu/dockfw.py:85
#, fuzzy
msgid "The weight value for the pane."
msgstr "滑块控件的结束值"

#: ../pygubu/src/pygubu/plugins/pygubu/dockfw.py:147
msgid "The weight value of the widget in the pane"
msgstr ""

#: ../pygubu/src/pygubu/plugins/pygubu/forms/base.py:7
#, fuzzy
msgid "Pygubu Forms"
msgstr "Pygubu 助手"

#: ../pygubu/src/pygubu/plugins/pygubu/pathchooserinput.py:36
msgid "Dialog type"
msgstr ""

#: ../pygubu/src/pygubu/plugins/pygubu/pathchooserinput.py:47
msgid "Initial path value."
msgstr ""

#: ../pygubu/src/pygubu/plugins/pygubu/pathchooserinput.py:51
msgid ""
"Dialog option. Determines if path must exist for directory and file dialogs. "
"The default value is True."
msgstr ""

#: ../pygubu/src/pygubu/plugins/pygubu/pathchooserinput.py:63
msgid "Dialog option. Sets initial directory."
msgstr ""

#: ../pygubu/src/pygubu/plugins/pygubu/pathchooserinput.py:66
msgid "Dialog option. Sets dialog title."
msgstr ""

#: ../pygubu/src/pygubu/plugins/pygubu/pathchooserinput.py:69
msgid "Dialog option. Sets default file extension."
msgstr ""

#: ../pygubu/src/pygubu/plugins/pygubu/pathchooserinput.py:97
msgid "Image for the button."
msgstr ""

#: ../pygubu/src/pygubu/plugins/pygubu/pathchooserinput.py:100
#, fuzzy
msgid "Tk variable associated to the path property."
msgstr "链接到 透明度值 的变量"

#: ../pygubu/src/pygubu/plugins/pygubu/pathchooserinput.py:103
msgid "Path entry state."
msgstr ""

#: ../pygubu/src/pygubu/plugins/pygubu/scrollbarhelper.py:60
#: ../pygubu/src/pygubu/plugins/pygubu/tkscrollbarhelper.py:76
#: ../pygubu/src/pygubu/plugins/tk/tkstdwidgets.py:1441
#: ../pygubu/src/pygubu/plugins/tk/tkstdwidgets.py:1486
#: ../pygubu/src/pygubu/plugins/tk/tkstdwidgets.py:1531
#: ../pygubu/src/pygubu/plugins/ttk/ttkstdwidgets.py:501
#: ../pygubu/src/pygubu/plugins/ttk/ttkstdwidgets.py:567
#: ../pygubu/src/pygubu/plugins/ttk/ttkstdwidgets.py:669
msgid "Pygubu Helpers"
msgstr "Pygubu 助手"

#: ../pygubu/src/pygubu/plugins/pygubu/tkinterscrolledtext.py:17
#: ../pygubu/src/pygubu/plugins/tk/tkstdwidgets.py:187
#: ../pygubu/src/pygubu/plugins/tk/tkstdwidgets.py:271
#: ../pygubu/src/pygubu/plugins/tk/tkstdwidgets.py:320
#: ../pygubu/src/pygubu/plugins/tk/tkstdwidgets.py:380
#: ../pygubu/src/pygubu/plugins/tk/tkstdwidgets.py:439
#: ../pygubu/src/pygubu/plugins/tk/tkstdwidgets.py:480
#: ../pygubu/src/pygubu/plugins/tk/tkstdwidgets.py:580
#: ../pygubu/src/pygubu/plugins/tk/tkstdwidgets.py:671
#: ../pygubu/src/pygubu/plugins/tk/tkstdwidgets.py:702
#: ../pygubu/src/pygubu/plugins/tk/tkstdwidgets.py:747
#: ../pygubu/src/pygubu/plugins/tk/tkstdwidgets.py:780
#: ../pygubu/src/pygubu/plugins/tk/tkstdwidgets.py:856
#: ../pygubu/src/pygubu/plugins/tk/tkstdwidgets.py:898
#: ../pygubu/src/pygubu/plugins/tk/tkstdwidgets.py:1546
#: ../pygubu/src/pygubu/plugins/ttk/ttkstdwidgets.py:69
#: ../pygubu/src/pygubu/plugins/ttk/ttkstdwidgets.py:89
#: ../pygubu/src/pygubu/plugins/ttk/ttkstdwidgets.py:112
#: ../pygubu/src/pygubu/plugins/ttk/ttkstdwidgets.py:136
#: ../pygubu/src/pygubu/plugins/ttk/ttkstdwidgets.py:177
#: ../pygubu/src/pygubu/plugins/ttk/ttkstdwidgets.py:193
#: ../pygubu/src/pygubu/plugins/ttk/ttkstdwidgets.py:204
#: ../pygubu/src/pygubu/plugins/ttk/ttkstdwidgets.py:230
#: ../pygubu/src/pygubu/plugins/ttk/ttkstdwidgets.py:252
#: ../pygubu/src/pygubu/plugins/ttk/ttkstdwidgets.py:274
#: ../pygubu/src/pygubu/plugins/ttk/ttkstdwidgets.py:289
#: ../pygubu/src/pygubu/plugins/ttk/ttkstdwidgets.py:369
#: ../pygubu/src/pygubu/plugins/ttk/ttkstdwidgets.py:478
#: ../pygubu/src/pygubu/plugins/ttk/ttkstdwidgets.py:709
#: ../pygubu/src/pygubu/plugins/ttk/ttkstdwidgets.py:745
#: ../pygubu/src/pygubu/plugins/ttk/ttkstdwidgets.py:774
msgid "Control & Display"
msgstr "控件和显示"

#: ../pygubu/src/pygubu/plugins/tkcalendar/basecalendar.py:72
msgid "intinitially displayed year, default is current year."
msgstr "初始显示年份，默认是当年。"

#: ../pygubu/src/pygubu/plugins/tkcalendar/basecalendar.py:77
msgid "initially displayed month, default is current month."
msgstr "初始显示月份，默认是当月。"

#: ../pygubu/src/pygubu/plugins/tkcalendar/basecalendar.py:86
msgid "first day of the week"
msgstr "当前周的第一天"

#: ../pygubu/src/pygubu/plugins/tkcalendar/basecalendar.py:92
msgid "minimum allowed date (string with format yyyy-mm-dd)"
msgstr "最小的允许日期（格式：年年年年-月月-日日）"

#: ../pygubu/src/pygubu/plugins/tkcalendar/basecalendar.py:97
msgid "maximum allowed date (string with format yyyy-mm-dd)"
msgstr "最大的允许日期（格式：年年年年-月月-日日）"

#: ../pygubu/src/pygubu/plugins/tkcalendar/basecalendar.py:105
msgid "whether to display week numbers"
msgstr "是否显示周数"

#: ../pygubu/src/pygubu/plugins/tkcalendar/basecalendar.py:115
msgid ""
"whether to display the last days of the previous month and the first of the "
"next month."
msgstr "是否显示上个月的最后一天和下个月的第一天。"

#: ../pygubu/src/pygubu/plugins/tkcalendar/basecalendar.py:132
msgid "date pattern used to format the date as a string."
msgstr "日期的显示格式"

#: ../pygubu/src/pygubu/plugins/tkcalendar/basecalendar.py:143
msgid "connect the currently selected date to the variable."
msgstr "连接被选中的日期到一个变量。"

#: ../pygubu/src/pygubu/plugins/tkcalendar/basecalendar.py:175
msgid "tooltip opacity between 0 and 1"
msgstr "提示的透明度（0 ～ 1）"

#: ../pygubu/src/pygubu/plugins/tkcalendar/basecalendar.py:181
msgid "delay in ms before displaying the tooltip"
msgstr "显示提示前延迟的毫秒数"

#: ../pygubu/src/pygubu/plugins/tkcalendar/__init__.py:6
msgid "tkcalendar"
msgstr "tk日历"

#: ../pygubu/src/pygubu/plugins/tkintermapview/__init__.py:7
msgid "TkinterMapView"
msgstr "Tkinter 映射视图"

#: ../pygubu/src/pygubu/plugins/tkintertable/__init__.py:7
msgid "tkintertable"
msgstr "tkinter 表"

#: ../pygubu/src/pygubu/plugins/tkinterweb/__init__.py:6
msgid "TkinterWeb"
msgstr "TkinterWeb"

#: ../pygubu/src/pygubu/plugins/tksheet/__init__.py:6
msgid "tksheet"
msgstr "tksheet"

#: ../pygubu/src/pygubu/plugins/tk/tkstdwidgets.py:65
#: ../pygubu/src/pygubu/plugins/tk/tkstdwidgets.py:120
#: ../pygubu/src/pygubu/plugins/tk/tkstdwidgets.py:150
#: ../pygubu/src/pygubu/plugins/tk/tkstdwidgets.py:220
#: ../pygubu/src/pygubu/plugins/tk/tkstdwidgets.py:613
#: ../pygubu/src/pygubu/plugins/ttk/ttkstdwidgets.py:43
#: ../pygubu/src/pygubu/plugins/ttk/ttkstdwidgets.py:307
#: ../pygubu/src/pygubu/plugins/ttk/ttkstdwidgets.py:324
#: ../pygubu/src/pygubu/plugins/ttk/ttkstdwidgets.py:338
msgid "Containers"
msgstr "容器"

#: ../pygubu/src/pygubu/plugins/tk/tkstdwidgets.py:670
#: ../pygubu/src/pygubu/plugins/tk/tkstdwidgets.py:992
#: ../pygubu/src/pygubu/plugins/tk/tkstdwidgets.py:1337
#: ../pygubu/src/pygubu/plugins/tk/tkstdwidgets.py:1350
#: ../pygubu/src/pygubu/plugins/tk/tkstdwidgets.py:1374
#: ../pygubu/src/pygubu/plugins/tk/tkstdwidgets.py:1397
#: ../pygubu/src/pygubu/plugins/tk/tkstdwidgets.py:1415
#: ../pygubu/src/pygubu/plugins/tk/tkstdwidgets.py:1531
#: ../pygubu/src/pygubu/plugins/ttk/ttkstdwidgets.py:368
msgid "Menu"
msgstr "菜单"

#: ../pygubu/src/pygubu/plugins/ttkwidgets/autocomplete.py:44
#: ../pygubu/src/pygubu/plugins/ttkwidgets/autocomplete.py:171
msgid "Values separated by space. In code you can pass a full list"
msgstr "值之间用空格分隔。在代码中，您可以传递完整列表"

#: ../pygubu/src/pygubu/plugins/ttkwidgets/autocomplete.py:110
msgid "font in entry and listbox"
msgstr "entry 和 listbox 的字体"

#: ../pygubu/src/pygubu/plugins/ttkwidgets/autocomplete.py:118
msgid "whether the user is allowed to enter values not in the list"
msgstr "是否允许输入不在列表中的值"

#: ../pygubu/src/pygubu/plugins/ttkwidgets/autocomplete.py:126
msgid "whether to automatically export selected text to the clipboard"
msgstr "是否自动地把选中的文本传递到剪切板"

#: ../pygubu/src/pygubu/plugins/ttkwidgets/autocomplete.py:134
msgid "text alignment in entry and listbox"
msgstr "entry 和 listbox 的文本对齐"

#: ../pygubu/src/pygubu/plugins/ttkwidgets/autocomplete.py:141
msgid "Values separated by space. In code you can pass a full python list."
msgstr "值之间用空格分隔。在代码中，您可以传递完整的 Python 列表。"

#: ../pygubu/src/pygubu/plugins/ttkwidgets/calendar.py:42
msgid "calendar locale (defines the language, date formatting)"
msgstr "本地化日历（定义语言和日期格式）"

#: ../pygubu/src/pygubu/plugins/ttkwidgets/calendar.py:50
msgid "first day of the week, 0 is monday"
msgstr "指定周的第一天，0 是周一"

#: ../pygubu/src/pygubu/plugins/ttkwidgets/calendar.py:53
msgid "year to display"
msgstr "显示的年 "

#: ../pygubu/src/pygubu/plugins/ttkwidgets/calendar.py:61
msgid "month to display"
msgstr "显示的月"

#: ../pygubu/src/pygubu/plugins/ttkwidgets/calendar.py:67
msgid "background color of the selected day"
msgstr "被选择的“日”的背景颜色"

#: ../pygubu/src/pygubu/plugins/ttkwidgets/calendar.py:73
msgid "selectforeground color of the selected day"
msgstr "被选择“日”的前景颜色"

#: ../pygubu/src/pygubu/plugins/ttkwidgets/color.py:51
msgid "initially selected alpha value (between 0 and 255)"
msgstr "初始的被选中项的透明度值（0 ～ 255）"

#: ../pygubu/src/pygubu/plugins/ttkwidgets/color.py:54
msgid "gradient color"
msgstr "渐变色"

#: ../pygubu/src/pygubu/plugins/ttkwidgets/color.py:60
msgid "variable linked to the alpha value"
msgstr "链接到 透明度值 的变量"

#: ../pygubu/src/pygubu/plugins/ttkwidgets/color.py:123
msgid "hue (between 0 and 360) of the color square gradient"
msgstr "颜色方形渐变的色调（ 0 ～ 360 ）"

#: ../pygubu/src/pygubu/plugins/ttkwidgets/color.py:126
msgid "initially selected color"
msgstr "初始的选中颜色"

#: ../pygubu/src/pygubu/plugins/ttkwidgets/color.py:168
msgid "initially selected hue value (between 0 and 360)"
msgstr "初始的被选中的色调值（0 ～ 360）"

#: ../pygubu/src/pygubu/plugins/ttkwidgets/color.py:174
msgid "variable linked to the hue value"
msgstr "链接到色调值的变量"

#: ../pygubu/src/pygubu/plugins/ttkwidgets/font.py:58
#: ../pygubu/src/pygubu/plugins/ttkwidgets/font.py:117
msgid "name of the callback function with one argument: the font family name"
msgstr "回调函数名（带一个参数：字体系列名）"

#: ../pygubu/src/pygubu/plugins/ttkwidgets/font.py:156
msgid ""
"name of the callback function with arguments: (family: str, size: int, bold: "
"bool, italic: bool, underline: bool)"
msgstr ""
"回调函数名，参数：(family: str, size: int, bold: bool, italic: bool, "
"underline: bool)"

#: ../pygubu/src/pygubu/plugins/ttkwidgets/font.py:197
msgid ""
"name of the callback function with arguments: (bold: bool, italic: bool, "
"underline: bool, overstrike: bool)"
msgstr ""
"回调函数名：(bold: bool, italic: bool, underline: bool, overstrike: bool)"

#: ../pygubu/src/pygubu/plugins/ttkwidgets/font.py:207
msgid "Show/hide Header label"
msgstr "显示/隐藏顶标签"

#: ../pygubu/src/pygubu/plugins/ttkwidgets/font.py:213
msgid "size of the font on the buttons"
msgstr "按钮的字体大小"

#: ../pygubu/src/pygubu/plugins/ttkwidgets/font.py:257
msgid "name of the callback function on click with single argument: size: int"
msgstr "回调函数名，参数：size: int"

#: ../pygubu/src/pygubu/plugins/ttkwidgets/frames.py:62
msgid "side the scrollbar should be on"
msgstr "滑动滚动条应该开启"

#: ../pygubu/src/pygubu/plugins/ttkwidgets/frames.py:124
msgid "position of the toggle arrow compared to the text"
msgstr "切换箭头相对于文本的位置"

#: ../pygubu/src/pygubu/plugins/ttkwidgets/frames.py:132
msgid "width of the closed ToggledFrame (in characters)"
msgstr "被关闭的 ToggledFrame 的宽度（单位：字符数）"

#: ../pygubu/src/pygubu/plugins/ttkwidgets/frames.py:138
msgid "text to display next to the toggle arrow"
msgstr "切换箭头旁边显示的文本"

#: ../pygubu/src/pygubu/plugins/ttkwidgets/__init__.py:5
msgid "ttkwidgets"
msgstr "ttk 控件"

#: ../pygubu/src/pygubu/plugins/ttkwidgets/itemscanvas.py:63
msgid "width of the canvas in pixels"
msgstr "画布的宽（单位：像素）"

#: ../pygubu/src/pygubu/plugins/ttkwidgets/itemscanvas.py:69
msgid "height of the canvas in pixels"
msgstr "画布的高（单位：像素）"

#: ../pygubu/src/pygubu/plugins/ttkwidgets/itemscanvas.py:76
msgid ""
"callback for when an item is created, with args: (int item, int rectangle)"
msgstr "项被创建时的回调函数，参数：(int item, int rectangle)"

#: ../pygubu/src/pygubu/plugins/ttkwidgets/itemscanvas.py:84
msgid ""
"callback for when an item is deleted, with args: (int item, int rectangle)"
msgstr "项被删除时的回调函数，参数：(int item, int rectangle)"

#: ../pygubu/src/pygubu/plugins/ttkwidgets/itemscanvas.py:92
msgid ""
"callback for when an item is moved, with args: (int item, int rectangle, int "
"x, int y)"
msgstr "项被移动时的回调函数，参数：(int item, int rectangle, int x, int y)"

#: ../pygubu/src/pygubu/plugins/ttkwidgets/itemscanvas.py:100
msgid ""
"user defined function for when an item is created, with arg (add_item).\n"
"Where add_item is a function of this widget."
msgstr ""
"项被创建时的用户自定义函数，参数：(add_item)。add_item 是控件的一个函数。"

#: ../pygubu/src/pygubu/plugins/ttkwidgets/linklabel.py:27
msgid "link to be opened"
msgstr "要打开的链接"

#: ../pygubu/src/pygubu/plugins/ttkwidgets/linklabel.py:33
msgid "text color when widget is created"
msgstr "控件被创建时的文本颜色"

#: ../pygubu/src/pygubu/plugins/ttkwidgets/linklabel.py:39
msgid "text color when hovering over the widget"
msgstr "鼠标悬停于控件时的文本颜色"

#: ../pygubu/src/pygubu/plugins/ttkwidgets/linklabel.py:45
msgid "text color when link is clicked"
msgstr "链接被点击时的文本颜色"

#: ../pygubu/src/pygubu/plugins/ttkwidgets/scaleentry.py:67
msgid "side the Entry must be on."
msgstr "滑动输入框必须启用。"

#: ../pygubu/src/pygubu/plugins/ttkwidgets/scaleentry.py:76
msgid "scale orientation"
msgstr "滑块控件方向"

#: ../pygubu/src/pygubu/plugins/ttkwidgets/scaleentry.py:84
msgid "width of the Scale in pixels"
msgstr "滑块控件的宽度（单位：像素）"

#: ../pygubu/src/pygubu/plugins/ttkwidgets/scaleentry.py:90
msgid "width of the Entry in characters"
msgstr "输入框的宽度（单位：字符数）"

#: ../pygubu/src/pygubu/plugins/ttkwidgets/scaleentry.py:93
msgid "start value of the scale"
msgstr "滑块控件的起始值"

#: ../pygubu/src/pygubu/plugins/ttkwidgets/scaleentry.py:96
msgid "end value of the scale"
msgstr "滑块控件的结束值"

#: ../pygubu/src/pygubu/plugins/ttkwidgets/scaleentry.py:102
msgid "space between the entry and the scale"
msgstr "输入框和滑块间的空间"

#: ../pygubu/src/pygubu/plugins/ttkwidgets/table.py:41
msgid "whether columns are draggable"
msgstr "是否列可以被拖动"

#: ../pygubu/src/pygubu/plugins/ttkwidgets/table.py:49
msgid "whether rows are draggable"
msgstr "是否行可以被拖动"

#: ../pygubu/src/pygubu/plugins/ttkwidgets/table.py:58
msgid ""
"whether columns are sortable by clicking on their headings. The sorting "
"order depends on the type of data (str, float, ...) which can be set with "
"the column method."
msgstr ""
"是否列需要排序当点击顶行。排序依赖数据于类型（str, float, ...），它可以在列方"
"法里被设置。"

#: ../pygubu/src/pygubu/plugins/ttkwidgets/tickscale.py:54
msgid "increment by which the slider can be moved. 0 means continuous sliding."
msgstr "滑块移动的增量。0表示连续滑动。"

#: ../pygubu/src/pygubu/plugins/ttkwidgets/tickscale.py:61
msgid "if not 0, display ticks with the given interval"
msgstr "如果不是0，则显示具有给定间隔的刻度"

#: ../pygubu/src/pygubu/plugins/ttkwidgets/tickscale.py:82
msgid "if tickinterval is not 0, position of the ticks"
msgstr "如果刻度间隔不是0，则是刻度的位置"

#~ msgid "Label1"
#~ msgstr "标签1"

#~ msgid "Label2"
#~ msgstr "标签2"

#~ msgid "Label3"
#~ msgstr "标签3"

#~ msgid "Label4"
#~ msgstr "标签4"
